矮撚入］ 成人增高新希望 修補發育期遺憾不是夢

冇意中發現依家想增高都未必要斷骨增高
大家點睇？

一個新浪 一個content farm
同冇source 9up 有咩分別

btw 你呢兩個係醫療用填補
如果你要增高應該都係要整傷咗啲骨, 攝入去, 等佢生返
同斷骨好似冇乜分別 最多康復快啲

真係唔知你要咩source,入面有個有醫院名同發文者，問下就會知搵到你想要既source啦